今日係精液情人節

大家快啲射精落心儀既人身上啦

白“色情”人節